+++
title = "JR上野駅13番線「ファンダメンタルズ フェスmini」開催のお知らせ"
date = "2022-03-02"
authors = ["fundamentalz"]
+++

2022年3月19日（土）から25日（金）の7日間、科学技術広報研究会（JACST）隣接領域と連携した広報業務部会は、東京大学カブリ数物連携宇宙研究機構（Kavli IPMU）が主催、大阪大学大学院理学研究科、理化学研究所数理創造プログラム、JR東日本が協力する「ファンダメンタルズ フェスmini」を、JR上野駅13番線ホーム（東京都台東区）において共催します。

<!--more-->

## 詳細

https://www.fundamentalz.jp/post/20220319-fzfestivalmini
